【法律撚入】遊行冇不反對通知書可以點?

《公安條例》第13條：
對公眾遊行的規管
(1)公眾遊行可在符合下述條件下進行，並只有在符合下述條件下才可進行 ——
(a)警務處處長已接獲根據第13A條作出的舉行遊行的意向通知；
(b)警務處處長已根據第14(4)條通知有關的人，表示他不反對該遊行的進行，或當作已發出不反對公眾遊行通知；及
(c)第15條的規定已獲遵從。 (由1997年第119號第6條代替)
(2)本條不適用於 ——
(a)任何並非在公路、大道或公園舉行的公眾遊行；
(b)任何不超過30人的公眾遊行；
(c)屬警務處處長藉憲報公告所指明的性質或類別的任何公眾遊行。
(由1995年第77號第7條代替)

如果上行人路行得唔得？

不過冇封嘢大家都照行架啦